---
title: "padipoya padipoya song lyrics"
album: "Alludu Adhurs"
artist: "Devi Sri Prasad"
lyricist: "Bhaskar Batla"
director: "Santosh Srinivas"
path: "/albums/alludu-adhurs-lyrics"
song: "Padipoya Padipoya - Ho Merupalle Merisi"
image: ../../images/albumart/alludu-adhurs.jpg
date: 2021-01-14
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/RfK9bjm4zQM"
type: "love"
singers:
  - Javed Ali
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ho merupalle merisi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ho merupalle merisi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Urumalle urimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Urumalle urimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaanalle kurisaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaanalle kurisaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nizama ledha kala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nizama ledha kala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ho godugalle thadisi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ho godugalle thadisi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Varadhalle uriki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Varadhalle uriki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeloke dhookaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeloke dhookaane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalonchi nene ilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalonchi nene ilaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallathoti kallaki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallathoti kallaki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enni choopu lekalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enni choopu lekalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundethoti gundekenni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundethoti gundekenni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mouna bhaashalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mouna bhaashalo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padipoya padipoya Padipoya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padipoya padipoya Padipoya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee premalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee premalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padipoya padipoya Padipoya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padipoya padipoya Padipoya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee haayilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee haayilo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nelavankai veliginde
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nelavankai veliginde"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee pedavulapai chirunavvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee pedavulapai chirunavvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa vanke chaalu kada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa vanke chaalu kada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nanu neetho raanivvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nanu neetho raanivvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chali mantai tharimindhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chali mantai tharimindhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vechani oopiri na vaipu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee vechani oopiri na vaipu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhi modhalu neekosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhi modhalu neekosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Roju padigaapu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Roju padigaapu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kola kalla chinna konetlona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kola kalla chinna konetlona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rangu chepa laaga eedhaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rangu chepa laaga eedhaane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhamantukunna chempallona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhamantukunna chempallona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhora siggu laaga nenu maaraane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhora siggu laaga nenu maaraane"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padipoya padipoya Padipoya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padipoya padipoya Padipoya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee premalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee premalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padipoya padipoya Padipoya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padipoya padipoya Padipoya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee haayilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee haayilo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enthaina pogadoche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enthaina pogadoche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu chekkina devudi silpakala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu chekkina devudi silpakala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Praanale ivvoche neeke kanukala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Praanale ivvoche neeke kanukala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhadranga dhaachoche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhadranga dhaachoche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu rangula bommala sanchikala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu rangula bommala sanchikala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muripenga chadavoche roju roju ala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muripenga chadavoche roju roju ala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaalikooguthunna mungurulemo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaalikooguthunna mungurulemo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konte saigale chesthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Konte saigale chesthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu hathukunna atharulevo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu hathukunna atharulevo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Guppumantu gunde meeti pothunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Guppumantu gunde meeti pothunte"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padipoya padipoya Padipoya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padipoya padipoya Padipoya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee premalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee premalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padipoya padipoya Padipoya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padipoya padipoya Padipoya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee haayilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee haayilo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padipoya padipoya Padipoya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padipoya padipoya Padipoya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee premalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee premalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padipoya padipoya Padipoya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padipoya padipoya Padipoya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee haayilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee haayilo"/>
</div>
</pre>
